[寫真JJ] 工藤遥 - Kudo Haruka

Haruka Kudo 工藤遥 - Kudo Haruka (2017.10.27) (123P)

呢set完

我愛JK

個樣似弱智

U15?

個樣好細個
J完會唔會變11哥

1999年夠18啦

11哥唔J都係11哥架啦

我未做11哥，亦都唔想做

個體型似未發育完成

影個陣未夠秤

寶礦力廣告咁